人類的演化會唔會因為現代科技而停止？

點解人類唔會再進化？

點解而家嘅猩猩唔會再進化？